{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 KTX역 S 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00で可能で、チェックアウトは12:00までです。 チェックインしてチェックアウトする際に注意してください。 予約をした場合、客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 また、チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認要請ができ、身分証明書をお持ちでない場合には入室をお断りする場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間は騒音に注意し、過度に騒音を発生させた場合は退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 入室の際には様々な特典が提供されます。 客室には大型テレビが設置されており、大型バスや大型貨物車を駐車できる施設が完備されています。 また、3 日間は無料で駐車できるサービスも提供されます。 また、客室ではカップルPCが利用でき、無料の映画視聴も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00で可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約をした場合、基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、予約をした場合、客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求される可能性はありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認要請があります。身分証明書をお持ちでない場合には入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、夜間は騒音に注意し、過度に騒音を発生させた場合は退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室の際に特典はありますか？",
            "answer": "はい、入室の際には様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には大型テレビが設置されており、大型バスや大型貨物車を駐車できる施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。3日間は無料で駐車できるサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "客室ではカップルPCが利用でき、無料の映画視聴も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 506
    }
}